求洗頭水推介

乾性髮
呢期仲要天氣開始乾
個頭好易落雪咁款
求推介

759有隻原價15蚊既日本洗頭水

15蚊
大概咩樣

我都係個頭好易落雪 要用啲好貴既日本洗頭水
早排試過依隻到依家感覺都還好 好抵